截至2018年4月30日，警隊的人數為29,268人

點諗都點唔明
點解3萬係會打得嬴100萬?

100萬咩？ 打咩？ 個102萬9千500人有打咩

咩呀？係一百萬打一個